防彈邊個可以撈埋電視

牙jin 做電視應該會幾好
v 演過
其他應該麻麻

善心打破

GV計唔計
V仔做1 jimin做0仔